【每日一跳】你今日跳左未？

入黎報個數 鼓勵下大家

天水圍出

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

粉撚第一次

黃大仙狗仔睇住跳唔到

屌三條柱咁撚難跳㗎

廢老卡過左海

輕輕一跳
冇事

每日一運動，跳完再小跑，人都健康啲

翻工翻學時間無人跳閘？

img]

9月9日美國國會復會！

九月八日(星期日)
美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌、揮埋國旗
支持國會通過
《香港人權及民主法案》！！

亦提議到時 為 美國多里安颶風天災 去禱告，整下紙牌表達關注

遊行相關連結：

練定美國國歌到時唱！！

Click個play制聽下先啦！！！

手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Donald Trump都retweet!!!!

聽手足唱既版本聽撚到流馬尿

全民發夢合唱 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"

九月八日、
十月一日 支那國慶發夢同我一齊唱！

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

有狗照跳

9月8日(星期日)
美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (最好揮埋國旗)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

跳咗 部機鳩叫都冇人捉

回程先跳